點解主角個宿敵一開始個陣多數已經有把勁武器?

陰陽大戰記 虎源太去到第6 7 集先有把西海道虎鐵
次要次次結印先有得召出黎
相反佢老友白虎亂月一出世個陣就已經有把刀
仲要唔洗特登召喚
龍騎 夜騎一變身之後即刻有把劍送 鐵兵有槍 蛇王有支棍
夜騎插完卡仲有把長槍屈機
相反龍騎一起手乜叉都無
插完卡都係得把刀仔 用完生存卡之後都係無武器

夜騎係邊度譯名

龍騎一開始都有把劍架 (一斬即斷咁解
其他拉打既所謂武器都係插卡器黎, 個插卡器設計係跟番個拉打既形象姐(劍襯騎士, 槍襯遠距離攻擊既鐵兵
咁龍騎個designer覺得個龍召甲係襯佢個look咪咁整
王蛇同奧丁果支杖都唔係武器黎, 你邊會見到奧丁攞支杖黎扑人